★標普警告內銀壞帳最慘恐逾10萬億人幣

評級機構標準普爾警告，新冠肺炎疫情重創中國經濟，一旦在4月前疫情都未達高峰，將造成個人和企業難以還債，中國銀行業受衝擊的話，壞帳可能高達7.7萬億至10.1萬億元人民幣。標普指，疫情爆發使中國封閉很大範圍的經濟活動，將造成一些個人和企業還債有困難。

快啲send 俾廢老睇
全民㩒錢

侵:等睇你班華爾膠精英死

死了 仲點還錢
你自己內部印 /全家死晒個D 自己拎去洗

lm

已經諗到武漢有大量財產消失